林鄭除左「感謝中央」時會縮個龜頭出來外，香港其他事好像不關牠事一樣，香港好像出現真空狀態

牠+羅致光除左關心/照顧有錢人交租/收租以外，其他香港人你死你事

邊間醫院昏迷

出黎係 伸
入去係 縮

龜頭？
個粒係小腸氣黎咋

還是可以說話呀

新鮮滾熱辣，又俾我講中

木偶系決定唔到自己做做乜

柒婆令中國失去台灣
點擦鞋都會比中共整全家

中聯辦有格式要求，每幾日要講一次，字數幾多都有規定，個機遇人照讀